美股認真討論區 DCCXLII

開定...繼續討論...

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

U跌到day low

U.S. proposes $1.5 trillion stimulus, $20 billion aid extension for airlines

各位早晨

drop to zero

早呀校長

校長早 學玩option有睇書嗎

回光巴 信仰巴

早晨校長
中秋節快樂

咁快期暴升

校長好早

24我都加左arkk

今晚納指升到11500慶中秋 大家話好唔好！

期指要117先得

咁早gel今晚跌硬啦

今朝學校使唔使強制扯旗呀？

欣直巴打早晨

美國兩大航空公司宣布開始裁員 受影響員工合共達3.2萬人

阿光巴打早晨
本身大學學過原理
再有高人教路操作

股價升！

校長中秋節快樂

有料

茶記巴打早晨
中秋節快樂
等到中秋仲未收到expat張debut card

苦盡巴打早晨

老屎忽空姐一早炒喇

今日唔洗
要咪叫校工掛上去

識貨巴打中秋節快樂

唔好

升得急。。跌得急。。寧願佢慢慢升

近排自學玩Machine Learning

又升 龍市 !

仲有唔夠一個鐘四點賭場又開

納期又熔

PLTR

兩間航空公司在給員工的通告中表示，如果美國國會就新一輪援助達成協議，公司隨時準備停止裁員。

晏都未食，食完繼續

校長多才多藝

石巴買咗QQQ就冷靜D先
唔駛睇咁貼㗎
我真係好驚你panic sell

健康龍就心足

做咩我今朝唔買期指...

唔洗驚。。應該呢2 日就sell。。

開市回50點即sell

Fifa 開2021版

又要課金 就破產

今日石仔贏咁多 食豪啲

時間多學多樣野玩下

中秋有咩做 陪我7點一齊閘班偽毒名

P 巴係咪入左NIO??有d 想上船

24小時都未過你咁快就心雄嘅?
都仲未到4點D馬仲未出嚟晨操㗎

在家休息
下晝歐洲又開市

毒撚留名

我如果今朝買期指已經贏左三萬蚊

中秋節快樂 麥巴

最衰無錢買大期

Feel到今日會大跌 成班咁hyper

茶記巴中秋節快樂 我係絲嚟

入貨時機

1.5 trillion dollars stimulus size

石仔又開始FF

我呢就叫做龍霸天(滿倉)
高J果時呢就係日頭
panic sell果陣呢就係夜晚
有一樣野我比人地 叻既就係我唔怕小西
但係我都同其他人一樣我係怕滅世棍既
我都希望每一個人都識 用呢個linear regression啦

𝄞𝄚𝄚𝄚T𝄚𝄚𝄚S𝄚𝄚𝄚M𝄚𝄚$𝄚𝄚59𝄚𝄚𝄚𝄚𝄚

我 淨係識得呢D嫁炸

你的日子如何
你的力量也必如何。

仆街 你咁講我條女會以為我yo女

有9嘅絲唔係絲呀?

中秋節快樂

如果你50蚊tsm坐定定 一早賺撚左3皮幾啦

一日未見到乘醒一日都仲有轉機

來日方長

台巴 裝睡的人叫不醒

如果 如果 如果

比個期石仔

邊個9點半唔準時出現就擇邊個名

hello db巴

如果我日日all in 低買高賣

如果我日日all in 末日call put 全部買中

我就黎連紅色名既人都唔覆得

石子做好友好唔慣

石仔指數

食左人隻豬就唔理人><

又升番哂
真牛市

EA PAY 左?

有無咁誇張呀?

如果我老母早啲咇我出黎 我又早啲allin tsla aapl

Easy money

我可唔可以屌柒你老味

龍🐲一

佢會問我 係咪yo女

為左你
我轉一次紅色

仲未分手咩?咁都信你?

屋企打緊邊爐喎
食飯唔好玩手機

d女咁麻煩 分手啦

你地班人 最中意睇人仆街

校長早晨

我誠實可靠

應該係香港人都鍾意

多謝你 果次收工仲拎宵夜黎搵我

又yo女
今晚冇得扑

Btw中秋節快樂各位手足

核心價值

有我驚你都係蝕住走。。。。

我仲以為果果巴最好人

我都得

其實我都中意睇人仆街

歐股做好，龍軍正式殺到

有咩人唔係

傳銷咩
我得你都得

我最想睇你仆街

中秋節快樂各位手足

龍軍兄弟姐妹，繼續堅持下去

你頭先先問我幾多錢一q

Tdoc又升

暴升
中秋繼續全民數錢

無姊妹呀依度 改改佢唔該

Btw中秋節快樂

夜媽媽個人寂寞又餓真係好慘

過時過節 唔好提女友咁掃興啦

今晚落出去玩 奶8月15

Join?

穩了穩了
大選棍已出
龍友可以進場了

我仲未入

渣架

茶巴，今晚同女女去邊玩

我都未

想問做淡既可以點？係唔係收得皮
撚狗市 又升番哂

咁你幾多錢q
我想大大力屌柒你

竟然

有車床即係整到？咁好多南亞人都識整應該

所以果果巴快啲搵個女朋友啦

邊有人奶屎眼
要奶緊係奶閪

今日係12點

佢上黎屋企陪我地食飯

估唔到你男人都岩

未入U呀屌

今晚會唔會係嫂嫂留言

其實goog 同googl有冇咩大分別

奶完吊鐘發炎

咁快又gel 頭

任買架wo

我們是命運共同體勿gel

一個有 L 一個冇

咁sweet既cm就咪加密啦

thanks

我入錢落戶口 減減壓力
滅世棍呢一個月 已成定局

眾議院議長佩洛西 (Nancy Pelosi) 和財政部長梅努欽 (Steven Mnuchin) 週三 (30 日) 舉行長達一小時半的會議，但未能就新一輪刺激計畫達成共識。

佩洛西提到，雙方談判失敗的最大癥結點在於，州和地方政府援助以及企業責任保護。受此消息影響，美股尾盤各主指聞聲回吐漲幅。

佩洛西稱，雙方將繼續討論，試圖制定出參眾兩院皆同意的第五輪新紓困法案。

同時，眾議院民主黨推遲了原本預定對 2.2 兆美元刺激法案表決的計畫，因為即使眾議院現在通過了該法案，沒有麥康奈爾共和黨的支持，2.2 兆法案也將在參議院「陣亡。」
參議院多數黨領袖麥康奈爾 (Mitch McConnell) 已表態將反對該法案通過。

奶 lin 算啦

sorry係我下次洗好先比你玩

尋晚最後一個鐘已棍左，今日已消化埋

等睇8點轉燈 夾死石仔

係咪有人gel緊頭？

Lin頭無味
我對味道 有份執著

點解塊閪有屎味

可以搽蜜糖/ 其他嘢

今晚應該真係企穩ma30啦怪

納指升左300？

原汁原味?

加d煉奶先奶咪得

方向錯先會咁

食滅世棍-》清倉-》執石仔-》控制MDD

下次可以試下
不過會野蟻

無嗰陣細個唔識 繼續奶

有無試過噴cream落去

勁正

五月

其實想知9月係咪真係好多人止蝕賣

係

唉屌我啲SQQQ印出嚟做牆紙算

TQQQ大獲全勝

你冇撚嘈啦

印出黎都浪費紙

我覺得滿倉應該要早啲止蝕
半倉可以SH/ 趁低吸貨

-4MINS 熔

咁岩呢半年係龍市先可以咁玩

Only U

條撚搽完蜜糖再俾條女啜

最好盤前熔

good idea

今晚開始分注撈

唔驚入左去

U 75

同我舐乾淨佢

全部馬匹準備妥當

越推越入

睇期貨

升番哂
今晚大升

一開閘嘅時候TSLA應聲彈出報435.8

毒撚say個閪

咁快升，半夜又係回

我係39黨

Lvgo

肥咪減
窮好小事姐
減左肥就唔柒架啦

盤前拉高開市即溶

HKUK巴打早晨

今晚又係龍市千升日

預算否決完全唔影響

掛個8.00入少少先

又升 平貨咁就冇晒

又升番哂 輕鬆。預算否決完成唔影響 想升就升

倉+1.15%

遲d有終極平貨

Tsla

收皮

一律等拆股後$8

等合併?
我自己轉左去tdoc

中肯

800股Tsla 已準備就緒

分300股黎

大芋

AAPL 做乜變咗60幾蚊

石仔個倉原來都成一萬蚊

均價幾多先

有咩indicator話你知要放

幾耐冇見過tsla 盤前咁撚樣爬

最鍾意啲床外斯文、床上超淫嘅大反差衝擊
e.g. (SL人UT)

116.95

哇,雙位數

唔打了

人生太短 All in fifa

發達了

仆街我D末日PUT收得皮

就黎追番9月頭筆數

Panic sell

升得快過納指

Block

有兩股TQQQ

同你VS

Gel定等收錢喇

唔識又學人玩Option，又輸錢，瞓著一陣又紮醒

咁撚rich?

三叔苦主 X2

Tdoc今晚升幾多好

破前頂ok?

洗唔洗呀

乘你貴言

你太on9

無計

IB

依家d人咁信邪既

希望LVGO帶得到tdoc

龍軍GEL頭 市場分分鐘教龍友做人

SH SQQQ

又夾石仔

我計錯數定牛牛計錯數?

冇得唔信

gel頭黨又開始出現

P巴隻PTLR開始升了 P巴指數真係好準

大佬好野

入港紙落去再唱？

9.87 買左,依家數錢數到手軟

又食p巴人血饅頭

隨時留意逃生門位置，當你聽到Brace Brace嘅時候...

鎮一鎮你先

又比人夾

分啲錢俾我買月餅ok?

正 P巴中秋數錢又可以開淫亂派對

又大賺

你地好正

減倉先黎爆升

你拎五股TSLA 可以去美心清佢倉

你可以入英鎊再換美金嘅

重新戒色第一天

9.73 + 0.67 ,真係 = 10.17 咩

你無放咩

要剪JJ先

8k都未到

pepe巴你見到牙彪嗎

假㗎

走左一轉
之後9.87 買返 小西迫我SH

每日都係新既開始

佢地好正

又ath了 拜登d光伏

回一回呃走哂

佢好勁

得一股

我放鳩晒啲 tan

想trap鳩我？

搵張光頭國貨城 乜都鎮住喇 唔洗gel

我都GEL

割韭菜時間又到

申利：冇嘢可割

日日升都放

加貨

一入即跌

270股

你唔減點升

SQQQ

頂，又回調挾我...

屌女巴真大户

今日應該po依張gel頭

巴打係超級大芋黎

屌你，炒期我肯撚定你嘅心理質素一定頂唔住

開盤後gel ok?

小西巴今晚有咩節目

好撚傷心

一gel即跌

真係會破產㗎...唉

通常係盤前開壇作法咁gel
開市gel無用

跟左P巴玩nio

龍龍龍

無，無女無人無物，得滿倉股票陪我過

同Rain 姐姐賀中秋

盤前好沽

我d profit 無啦

我想陪女 可惜

信我就call Tsla 480 02/10

搞乜?跌左幾多

好典型既賭仔格。。買完升後悔點解唔allin

下次買大d 就輸返晒

期指拉左50點落

牙籤巴，我想問你好耐
你個名第三個字係名詞定動詞？

輸左賠俾我

共到患難係好事，希望你哋共到富貴

唔緊要,今晚中秋,升返500點

Tsla 今晚450？

KODK 2.0 簽唔到合約FREEFALL $8

gel 頭黨人好惡

你開定Put啦，無力上

一撚定係動詞喇

依家點開你玩鳩我? 石仔幾時開始學人撚人咁調皮

1.35 short左張

其實都係升番上琴日係位姐

好撚悶 放假無野做

名詞

好快倒插

執石仔

垃圾ＦＴ搞到我走唔到

除咗TSLA之外，其他都只係尋晚高位

佢點搞到你走唔到
Option wor

講正股就開ibhk啦

Tsla不嬲癲架喇

好灰呀,咁就無左D利潤。今晚可能仲要倒蝕

成班手足陪你

太陽能ath

頂，唔好回住呀

冇發佈會 直接賣?

咁快手

升得太快了 我唔慣開心

石兄有錢開大期

Call C are u M底？

ib 買賣都要1 美。。石巴trade 1 次蝕1 次。。

滅世了

今日又要見證村長由gel頭到panic

窮L玩法
不過今個星期TSLA d call平左好多

我諗住11500樓上走架...
因為FT先走唔到

我慣
TSLA 升返到538 pls
比我過個開心中秋節

石囝幾錢止賺

買番張option 刺激下

不問價

準備止蝕

tesla咩事
有利好消息？

屌 好想panic buy Tsla

求屌醒

就黎要止蝕啦

今朝又話SH

410入左10股tesla 想再入會唔會好不智

FOMO 從來都無好下場

中秋節開心下

無力SH D咩呀

你琴日唔係入左啦咩

咁就唔係叫sh 啦

想入多啲

發佈會都未有 咁快咩

唔玩option 路過

優質股多多唔怕入

應做就去做

睇下460個位有冇阻力先啦

440 等埋460

可能冇創新，skip發佈會

最後上車機會

呢隻野由反彈開始就無停過 好癲

創新=唔開發佈會就出iphone

尊重下能不能?

TSLA

琴日收$9.5，今日pre market上$10.17咪加0.67囉
第一日炒股？

咁你又太傻了

380 我panic buy左好多

到你落手㩒掣嘅時候就會滅世

但點解牛牛寫收9.73

每日汁幾百鎂我就心滿意足了

屌 Tsla 升咁多

太易玩了

我牛牛寫9.5

阿婆都識玩

446好走

手持2張 本身以為變廢紙

點解我隻牛唔同你地隻牛

唔高追了遲啲再入

仲要防守力勁左

盤前又賺1.1 k 鎂

今晚一破阻力就no break了

你果隻大戶牛

我無p巴咁燈(應該)

賭性重都算...佢仲要諗住炒大期
期指係唯一我見過嘅真係會輸到破產賣樓嘅securities
Good luck

次次跌完都升得返，唔撚驚

帛金嚟

破到上500,破唔到回返386

咁撚ON9

賺100鎂都好貼

看來小西巴有故事分享?

錯post?

中秋gel一gel頭先

幾時掃上去15蚊

tsla 咩位大家會減shares /套現？
依家市場其實係咪消化左battery day d 消息？不過我自己覺得係純粹大選利好EV 產業黎緊Q3 ER 應該仲有得推多少少

當賭錢了

大注入正好過玩lc

又易走又唔洗輸iv

今晚熊軍係咪又要慘過做雞

睇下呢到有無丫麻
記得之前有個加密貨幣post，唔鳩見左

TONIGHT

你好有道理

熊軍早幾日反曬手
仲有人參軍咩

P 巴揸緊NIO?

納指垃圾又磨落

無頂
龍軍堅守

分分鐘電動輪椅仲快過袁總返500

仲有SQQQ係手

但係如果小注賭幾蚊一點應該唔會出事掛？
利申唔玩期指

等錢洗果陣

我地P仔唔玩垃圾
只玩摸頂

戒左揀優質股係正確投資方法

等收皮

唔使分享咩故仔啦，自己睇新聞都知啦
好命食正條水嘅Cash flow牛都要針

玩唔到option

今日無返工以為星期六日

兒子技能

我渣緊INO,不是NIO
我渣INO PUT

今晚又爆升？

連石仔都入tqqq

我個倉都有SQQQ

晚晚都跌2-3%

頂L住呀納dee

依隻野唔會放

巴打SH定係會止蝕？

琴晚都係咁講

升1%之後就插定律黎

好在

今晚一齊一邊賞月一邊數錢
祝大家中秋節快樂

靜啦你好撚嘈 賺果1%係到牙刷刷招招積咁撚樣就想一碌鳩發落你個M字額到

你痴撚左邊條筋呀

一張大NQ exposure 有230K usd...

熊喵喵好有錢

cls, 又追擊石村長

等到下次回調就會上

後悔冇入到nvda

你問p兄點解唔買qqq一樣

d 綠色好靚

唔驚大選大插?

我信SH，但係又有一個難題就係點先可以忍住升咁多都唔止賺

淨係兩張tsla leap call 都夠做 日日數錢

我忍唔住笑左

我覺得睇你成本既

del app

因為SH可以賺更多

del app完上連登見到大家講都會心郁

抹黑宇宙can u feel

但係要delay consumption

SQQQ drop to zero

講咩都無用8月頭入黎已經見證左好幾次石村長panic sell, 輕鬆石仔play 岩佢

我果日輸6美。今朝入SH左半日已經多幾十美

你買幾時既leap call?

咩位買

backtest返止賺會賺少幾多

又黎直屌石巴

SH的事可以用半日黎計嗎？

侵贏：減稅=升
拜登贏：環保=升

反擊

我唔識股票又唔識睇圖
都知道一日半日果啲叫短炒

用理智戰勝情緒就做到
Delay consumption就係成功人士同廢柴嘅分

連登SH 3個鐘

落力為你好 得不到分數

馬爸爸9up=跌

Daytrade的事

能算短炒嘛

心灰意冷

咁睇好，我可能會Q3 ER 前減一減

唔驚，最好插多d
Tesla 睇5-10 年既

Del連登app

360 幾果陣入，而家帳面賺緊8皮hkd 左右

石石 拜
係我比唔夠信心你

分別*

tsm盤前81.99
今晚突破到就入佢老母

expiration?

咩apps 黎

前日話陪佢一齊sh ..轉頭就sell 左

全世界都知Strong Hold係盤後時段先贏錢

但我聽朋友講佢地好似用plus 500賭道期，最低可以幾蚊1點

Gay...

tsla幾時落車好
嗰日跟麵神孖咗八成想減返啲

頑石哪天變黃金 我可以等

80%

熊巴，唔好自責，聽你話就唔係石巴啦

你拎d 錢all in tsla 同aapl 今日升仲多啦

一律建議繼續跟麵神

黑期死得仲快
Margin requirement少唔代表exposure 少
Margin requirement 少只會令你捱唔到波幅，
一比人斬就冇仇報
嗰刻你就會醒

今晚放左佢Short Put TSM聽晚又收錢

我心照明石
明石照panic

本身100%其他貨唔係全倉tsla

忘兄今天賺多少

22年一月 500蚊 每年roll forward

我見到石仔又跌返落去輪迴地獄，我都好唔開心
算啦，盡咗力就得，都已經講到口臭

屌 聽日都500蚊啦

唉，果陣唔買末日乖乖地買leap call 就唔會搞到今日都未追番個本好撚sad

經過左9月份，發覺自己出出入入蝕個差價同輸嘅錢差唔多，不如坐定定仲好，起碼輸少一半，最慘仲要買唔返同等數量嘅貨

通常咁諗的人下場都係輸到仆街
因為下次你就會無視風險進場

good play ching

妹咗410－430好幾日
嗰時納指升tsla跌咁快就唔記得

你個名

雀巴你講得無錯，無曬sense, 純粹當賭錢

睇得出大家真心對石巴好

Only u 熊市

真點痴線佬

學下轉過mindset，試吓諗嘢嘅時候企喺企業家嗰邊
Elon Musk 同Jeff Bezos瞓身全倉Tesla同Amazon
但佢哋係唔會因為食滅世棍就賣貨㗎
9月唔會，3月都唔會

你已經苦口婆心勸導
冇計

小西巴有無話會delay到幾時
我假設tesla基本面真係不變，咁唔通持有一世? 總要走左先叫套現

NVDA就快返家鄉

多口問句 其實石仔幾歲？

我本將心向明石
奈何明石照panic
熊喵有意齊strong hold
石輸六鎂panic sell

我自己真係唔會賣，但人人玩法唔同，
我純粹講我自己玩法姐

成個星期都係屎

小西教係唔套現嘅
Cash is rubbish

結婚要錢買戒指就賣

你咪當石仔小注玩下
石仔真係係當試自己眼光姐

Tesla 成本價440 想走人

驚trump 唔承認郵寄投票結果？

勁

廿頭

唔賣咁點套現?
其實唔發現好多時啲人都會討論止蝕，但係好少講止賺
止賺仲難學過止蝕

agree, lm 學野

原來輪椅440

咁總要用錢掛定係要用幾多先套幾多?

中秋大牛市

SH50年老如九十五

唔知點解諗起唐伯虎點秋香

咁樣諗都合理
返止套左出黎，搵唔返一樣咁有potential既投資，咁不如唔套現住

Brother! No crying! You did it!

校長早 今日買put？

盤前已all in
拜登sure win
全球局勢發展明朗
升災

台巴點睇個市

Seems調整完

小西巴應該都唔會賣
因為到時佢應該:

都唔出奇 大選前減吓囉

升唔賣 跌唔買 幾時賣 蟹完平手就走人

你會唔會攞啲急用嘅錢買股票

要用錢問老豆攞咪得

成日覺得為左結婚真係唔值得洗咁多 真係倒錢落海咁 特別係香港更甚 本來好有錢果啲唔計啦

yes..所以套現=隻股基本面變差/或者有更好選擇所以換馬

25

唔做止蝕師已經好好

留翻俾個孫
個ib倉做家傳之寶

要錢直接喺IB 扣margin draw錢

原理同你買咗樓之後，
幢樓升咗一倍，你想套現，你係唔會賣斷幢樓
你只會按樓

坐貨扣margin draw cash 出嚟係同一原理
我係永遠都唔會賣斷我呢啲不斷為我賺緊錢嘅優質資產
何況IB啲息仲平過供樓，亦都冇每月還款額
根本仲正過按樓

記得不推文呀 祝各位今晚龍市中秋笑哈哈

係民主黨用郵寄投票做數賄選呀

依加學習緊點做investor 而唔係傻散，知性美d片真係幾有用

係咪可以gel頭啦

仆街 原來石兄老過我

我講個10萬次我點做啦，口臭

SH巴打開心慶中秋

大選前應該日日都係day trade
夜長夢多

斬唔斬TQQQ好

好賤呀

轉SQQQ

得cash倉係咪做唔到你講既動作

咁都岩

賺番啲U錢未

好想入貨 但係忍夠手 覺得仲有得跌

趺一陣咪又升返, 估底點估啊

健康龍到大選

死啦我feel到個風火輪轉緊
肯定遲早又會有人走出黎話我教人玩孖展輸身家
貼定disclaimer 打底保平安

=================================
玩孖展一定要完全清楚個風險
玩孖展有機會被強行斬倉更有機會破產

人人有自己trade法
Risk tolerance 唔同，成本價又唔同
我唔係要你跟，唔係踢人入會
我只係分享我作為長期投資者嘅個人睇法同做法
你應該找尋適合自己嘅trade法

Disclaimer: Investors should carefully consider the investment objectives and risks as well as charges and expenses before investing.
An investment in an stock, ETF and financial product is subject to risks and you can lose money on your investment in it .
All statements made regarding companies, securities or other financial information are strictly beliefs and points of view and are subject to change without notice.
The information given is for informational purposes only and should not be considered as investment advice or a recommendation of any particular security, strategy or investment product.

有無人入sqqq 仲
$27 坐到依加

我覺得9點左右就會勁跌
美豬起身割禾青

仲唔走變19蚊

果果返家鄉未

Ig 定fb?

驚鬼咩

我屌

我覺得你既概念要變一變先
現金購買力只會不停下降
揸資產係好過揸現金
變賣資產變番現金，只會眨值，唔會增值

除非有另一間比Tesla 更好既公司係將來出現
否則我都一值揸住Tesla ,有閒錢就增持下佢

有
24蚊坐到而家
豬到傻傻地

獲利定斬？

認真....答唔到你
不過見位就試住上
唔 all-in 就得
我好淡均半
但係我都會照買野
我買開野都係慢慢買慢慢試
控制注碼
永遠唔會一鋪晒冷

3X除非單邊直去, 唔係無可能會翻家鄉
你真係唔斬?

2股TQQQ一共贏緊10美

唔睇市 去玩嚕

遲D 5合1會升返

好人一生平安

冇信念既就走人啦

今日唔洗返工唔記得咗開市

依啲好似叫獲利喎

咁你地會再孖買其他股嗎
岩岩認真睇先知支牛同IB 個margin RATE 差咁遠
好想轉會呀，但依家個市又好似未係時候套現

其實開始明小西巴個套
亦都明點解佢會玩margin
但係如果係冇玩孖展嘅情況之下就無辦法做到佢個套

好心就咪癲喇
做淡唔對路就走喇 仲同佢坐
美股係淡友既墳墓。

見有d人炒妖股都坐 我真係服左

得ib margin係平

今晚同auntie 食飯

幾時到我財務自由

Rkt點搞

幾時出擊溝人

射倉囉

Tesla十月高位已見 酒呀

辛苦命如果自由左好易死

幾時賺到一千萬

想抽身走人了

冇可能返家鄉

我地SH派係唔會減倉

小西要打j了

合股

Tsla今日460 聽日500

我都希望自己唔係辛苦命

拜登必勝，全倉太陽能 tesla

好貴無記錯係咪100幾美

納期又破頂

所以我嗰套其實本身係唔包孖展嘅
我嗰套只係三個係人都知嘅廢話
1. 唔玩孖展就唔會死
2. Buy and hold GOOD equity
3. Time in the market >>>> timing the market

如果真係做到晒以上三點嘅，就人人都係股神！

石村長今日點睇大市

巴打好大手？
我1000股
坐左3k usd

邊有破

10美

個個鍾意睇知性美
但係我反而睇開台妹 Jenny 王怡仁
係咪我口味唔同

有圖

IB個邊好似唔收錢

同左印錢機作對

Daily頂

斬

ITM call brrr

呢隻妖股27斬左
炒完

即係支牛單邊收?

雀絲最知我心

50
其中20係尋日衰戇鳩唔記得咗撤單而入嚟

SC 510

價投驚閪

$26@100

係不過如果你要轉都係不如cash out

T
S
L
A

tesla 條curve 好似準備爆咁

未爆住嘅，美豬都未起身，升多1蚊先

Wmt plus好似幾promising

P巴睇446
代表會爆邊衝上雲霄

why?

持有SQQQ的巴打可以睇下
6:40 開始

今晚gel得喇掛

咁咪踏實就咁buy and hold
我自己都想賺多啲 但唔想take risk 咪唔孖

j law 係咪冇咩料其實

玩緊option 冇quota 比我孖已經

巴打你個名

Jennifer Lawrence

呢個我唔識喎，不過多謝推介！
等我又睇吓先
台巴真係好人一生平安，正女都拎出嚟share

熊市喺咪完啦，而家美股啲熊市愈嚟愈短

過往牛熊的觀念好難套係現時股市上

IB用ach射係唔使錢
但我上次射去CS用咗兩個星期

千drop

NVDA食左春藥

call C 半隻腳落左NVDA大船之後
NVDA即刻水漲船高

成日睇有關美股嘅YouTube 好多講美股嘅都係佬
一係就年紀好大
睇得多好寡
有女講已經係清泉

AMD大船沒有P巴的位置
日日升 你上唔到了

果果

靜啊

我覺得直情係廢

係咪想U嘅悲劇重演

我有時用契媽都頂住先

我唔信佢會坐沉我隻船

係都好
70幾蚊果排掛住SP無入貨

cash 倉?

入美國短債lor

唔好係度賣廣告啦

全部盤前高開，大選前可以走d貨

新入黎既各位
不推文呀

等緊我上車呀

睇好一隻股票我覺得唔怕孖
不過學雀巴所講有足夠profit 先孖會無咁受壓

買WMT要有心理準備別人大升時牠倒跌0.5%

唯有食住貴息

嘉和唔好做on9 仔 暗盤賣

地方的NVDA需要P巴

Sqqq 盤前又跌4%
吹撚漲

PLTR 買唔到嘅

要跌突你之前買個個位 先到27蚊

納期

信你死得人多

納期gogogo

560蟹左

未岩價？無cash 買，唔係琴日上左船了又唔想孖

用IB孖咁低息先抵，其他證券商做唔做到

乜你又入左咩

爆升
GEL定

今晚fatfat

入咗唔出聲

數錢

IB 長倉 孖 教我點輸

Vonovia SE

美股美股 fire

長跌...?

咁記得不問價沽

禾刀系矛cash

留名落到85 樓下

diu

好耐了

佢好似出名講VCP
但係我一條都冇睇過
不過聽人講佢都係吸收MM 嗰套
既然佢都應該係跟MM 嗰套學
咁我點解唔跟MM學?

TLT, LQD, HYG, JNK

玩債依幾個月都唔係好得

不過pong term黎講應該唔錯，佢依家追返d ecommerce市場，就好似msft azure追aws咁，除時exponential咁上

低息環境買咩債呀

According to the annual report 2019, Vonovia owned 416,236 residential units, 138,176 garages and parking spaces, as well as 6,748 commercial units. These extended to 653 domestic and foreign cities and municipalities. Based on a total fair market value of more than 52 billion euros, the vast majority of the portfolio was located in Germany (84%), with the remainder in and Sweden (11%), and Austria (5%). Also, 78,691 apartments were managed by Vonovia on behalf of third parties.

玩債 = 火棒遊戲

其實都係吸引人入group

你睇清楚啲

唉屌陣間止SQQQ蝕算
責住我啲錢

扯曬期咁

石巴hyper 咗成日

淡友知錯未

走曬未

高潮石

Rich shock

一陣開就跌

又要當12000 點做目標

幻二之約

L 子永不死

tsm

走寶U 彈得咁快

兒子

tsla

咩都返哂黎 發達了

馬騮巴打早晨
哩幾日冇出手
等

繼續等 唔知等到幾時先岩價

IB 有ADR

monster!

我都希望你可以搵到一生一世既人

串啦，咁就賺咗成年嘅村收入

龍 每日都開p

石仔以後會唔會戒執石

賣啲550c比啲弱智都fat fat

賺得多過我

1500股TSLA

你有無發現我執石執左成個九月?

共富貴同共患難,通常只可以兩者揀一個.
分開兩個人先得

monster hunter

毒巴滿倉未

警告班gel頭撚唔好去到咁盡
gel到盡頭便是禿!

今晚個市咁龍 小西有無約女同事飲野

可以去富東閣食片皮鴨啦

終於可以笑住訓教了

有契媽先勉強追到

仲飲野佢實帶女去chill 啦

今晚上118

nvda咁快爆上仲諗住今個月加貨

納指定果果

上星期你唔加?

城巴

好串

盤前升到咁今晚仲唔係熊？sqqq
阿婆都識玩

未出糧

小西唔係話中秋陪屋企人咩

三個老麥加大

呢個位可以sustainable 上架

許多人都把投資股票當作財富自由、發家致富的管道，但日本有一位老人卻對股票投資有
另類的心得，因為他投資900多間公司股票，除了用來投資理財外，也換到34年蹭吃蹭喝
不花半毛錢。

根據《網易新聞》報導指出，現年70歲的日本知名股票投資家桐谷廣人，原本只是圍棋棋
手的他，在一次接受證券公司邀請授課後，意外的踏入股票投資領域。短短五年期間，他
靠著努力的研究，透過股票投資獲利2億日元，2006年時，獲利甚至一度高達3億日元，成
為當時日本圍棋圈的理財高手，甚至有理財棋士之稱。

而在日本股票圈，有著非常有名的「股東優待制度」，意思是指，當股民投資股票達到一
定金額後，企業就會將自家的產品、禮券贈送給股東表示感謝之意，而桐谷廣人也是依靠
這個制度，投資900間日本企業股票，34年來吃喝都沒花到一毛錢。桐谷廣人自述，像是
衛生紙、米等日常用品，均有相關企業提供。

日本綜藝節目製作單位也曾跟隨桐谷廣人，在旁邊紀錄他「優待券」生活，只見他上午起
床看盤之後，就騎車去餐廳使用優待券用餐。而在周末的優待券使用日中，他也是拿著優
待券四處品嘗美食、遊玩，甚至參觀博物館，到電影院看兩場電影，最後來到網咖的按摩
椅上舒適的休息，一整天下來，靠著腳踏車移動的桐谷廣人，沒有花到半毛錢。

製作單位也詢問他，為何不將這些優待券賣掉，桐谷廣人則回應，如果要販售優待券的話
，勢必要將帳面價格打折後才方便賣出，他認為十分不划算，所以決定自己用掉，還能娛
樂健身也是一件好事情。

[member]我又鬥[/
member]

果果啦梗係

美元黎

咁石仔你hold唔hold貨啊

石仔都串起來
係咪要清倉保平安

大贏家

when everyone 貼倉
倉falls

咁多人貼倉。

算唔算係股息一種

回避下先，不安

夠啦，你個理論成功既話 大把女

開始多人貼倉,我清TQQQ走啦.
睇下有冇位反手SQQQ

@小西

望完頭一段就估到講邊個

入sqqq避險
呢度d人今日情緒好高漲

Laughed

爆緊單邊走條L

今晚加多100股巨硬先

連登Gel 頭指數

加油, 你SH 頂住先.我冇乜貞操.SOR

呢套好似叫 黑金

都話TSLA可以上441.5
然後準備fall

係

有孫佳君

NVDA容乜易上返哂去

咁要止賺了
唔係一陣又倒輸
又要好嬲好嬲 鬧你老母叫你沖涼

我就走走先

想佢衝上600

我已經幻想到第時我儲到成屋股票孤獨終老嘅畫面

好耐之前已經諗過咁做

不嬲都常滿

琴晚回 都撚走唔少人

Tsm 磨左咁耐 爆上未

又係你
大家睇路

如果唔係大V 我個信念都差d揸唔緊

冇事嘅屌

利息幾多同幾時還？

回咁少都走，今晚又要返黎追貨

今日玩到貼倉咁high呀

坐定定最好

跟p巴果日入 97仲坐緊

年尾先貼
頑石記得提我

尋晚破90入咗

當個市引到全部人都貼倉之後個幾日咩結果 我諗大家都知道

一動不如一靜，入sqqq 都係高危

條友升少少就睇升，跌少少就睇跌
永遠淨係識大字報，永遠唔用不推文
廢嘅，垃圾

龍龍哈

完全冇驚過，唱住歌睇收市

咁都記得堆巴打特性

個個貼倉 好驚

SQQQ豬到我仆街

自己google
所有同孖展有關嘅嘢，如果係有心學
我建議你自己上網搵resource 去學
唔好就咁聽人講完就信

你明明好驚

但唔係關大市事姐

你咁多隻股 點撚呀點操作呀
係咁出出入入咩 不如唔好玩

一陣中又比人吹奏
唔中又話同老母麵同一級數

睇住個市好過啦 呢到大把巴打陪你

唔係追call而係慢慢建倉就肯定無死
不過啲賭仔點會忍到手

NVDA入咗一股之後，一個星期爆升咗15%仲入唔入多股好

石子tqqq笑到最後

入錢唔入市忍吓先
反正唔得閒

巴打咁好記性。。。

升災就開市ALL IN OPTION LA

Buy and hold有乜好操作
IB有一鍵自爆掣，要離場都好易
我咁多隻股票夾埋都好，
自爆transaction fee都只係幾十蚊

7點係咪仲有一棍向上?

咪係囉 有咩好操作。所以點會撚到你

Robinhood 不嬲都係劫富濟貧

仲諗住出糧買夠齊頭100股 已經爆左上去 又要高J

標指未開市都唔會有

無諗住孖 純粹好奇

咁多人貼倉，人類總是.....

盤後放盤前沽easy money

小氣撚
i rmb everything

我原本想逐股咁加到10股，佢咁升法都唔知係咪想爆返上ATH

怨婦仲未輸錢咩

U forget to do something with your J

睇到年底 幾日無乜意思

升到痴左線
好想清倉

睇唔到
唔知咩事

7點要摘名了

put9佢

998

全部都石仔黎